毒霧反導彈後再獻新猶！支那人：掟金屬垃圾落海反制台灣反潛雷達

台灣高頻地波雷達部署台海 偵大陸軍艦潛艇 解放軍可施放金屬垃圾反制
2017-07-12

鄰國根本唔應該存在，污染地球

本身中國潛艇已經係垃圾

倒屎落海有效d

用貨櫃船張d空櫃吊落海得唔得呢

諗起當年打鬼佬班清狗真係以為可以靠淋屎淋尿淋黑狗血嚟驅鬼

生態大災難
唔記得大陸海域已經冇魚

異曲同工之妙

冇撚所謂啦最緊要打柒台灣

我地啲小市民食重金屬有乜所謂